覺唔覺溫柔嘅人真係好吸引?

好正wo

個嘴唇張開同合埋時唔對稱，好撚唔鐘意

但係個Body好正

Gym room 有貓？

想做隻貓